不如陣間搞搞機場佢

一次過揸晒D春袋

機場走唔到 18區開花

咪亂黎 上2次差d青馬都出唔到

11.14 曙光行動 繼續三罷

直攻狗屋

直燒狗宿 用狗家屬制旗
今日唔洗返工宿舍一定好多親屬啦

呢家冇巴士冇鐵出機場

各區狗屋

乜交通都無，只係可以係自己區搞

玩命送頭？

又係走唔到，你搞撚左佢先啦 人多就得 當然要儲人先
一係有小隊去做都得
其他人18區

禁制令就完，到時再和你飛

幫推

有圖，吐露港公路實拍

開花好過啦

咪撚傻, 入去俾人捉. 十八區已夠玩。

明顯以往機場係賓周，返工時間塞才是春袋。

Agger

要不定時18區開花

當一邊集中
一邊就開花

x2

機場係春袋
呢個時勢唔建議
人少又塞唔到
無交通難叫大班人入去
而且大學都夠膽攻
機場實唔會例外
但機場無得走又無得守
犧牲手足換塞幾個鐘唔值得